2020年5月26日 恆指開市升200幾點

睇佢托得幾耐

國家更安全，股市自然會升

無事了 香港已成condom

外資只要繼續有錢搵根本唔會走

不反了
allin買5號

all in 了

我諗係消化咗姐，而家等星期四之後，外國會唔會做嘢

攬炒失敗

收皮啦三毛
正常人會唔會不停入唔同post都講一撚嘅嘢

三毛藍絲網軍黑警死全族

無事lu

其實睇邊d股升都知乜事

想牛
有冇人diu醒我

美國琴日放緊假 要等埋今晚 侵侵有咩反應

美國對國安法態度 要聽日股市先係真反映到

升親都係中資股
明架啦

之後就話執法先反映到
升升升四萬點

正常都唔會係前景咁唔明朗既時候入市啦
貿易戰、武漢肺炎再加埋國安法，就咁睇係比以往既危機更加嚴重

我睇下你有幾多錢托

未有新消息出黎應該唔會再急跌住

紅底既財經新聞已經打好哂篇文

國安法令投資信心大爭, 恆指回升500點

侵侵唔即刻大造文章 就唔係佢啦

連5號今日都升喎

逃生門

輸唔少?

咁樣都升，直接變香港省擺啦

上番星期五水平未我想走

升得最快個隻叫騰訊 00700

國家隊加油
托得唔夠

今朝全綠咁濟 不過唔知有幾多人等緊逃生門

佢肯托咪好
大把人等緊

升小小就濕撚哂
上面成堆傻散

聽日國歌法通過之前短炒一流

今日升番一千點

冇事喇，匯豐都守住35＋

due to news for possibility of vaccine in USA?
USA Index futures going up ...!

升夠1萬點，我去ifc

唔托高點沽呀？

股市升升升

琴晚收工cap

痴撚線

CCP will try their best to support the market.
Why ? Giving the world the impression that business world and all people support imposing HK National Security Law!

我期待緊有生之年有無機會見到30蚊既匯豐

I think it will restest March low!

40000點，不是夢

恆指本身都中資化 國安法其實應係唔大影響先岩

還未到流淚價33蚊

驚個d應該走左大半

仲未走嘅應該想搏睇下會唔會影響佢地搵食

股市不嬲都係咁荒謬唔跟事實走

美團重勁呀！

根本冇人驚

好多時都平行時空
唔好剩係講股市

我哋身處嘅香港都一樣
手足喺外面抗爭
但留屋企睇Live嗰啲係咁

發覺5毛好驚呢幅圖，係咁放負
唔比人講香港人負擔指數升左一倍
等於實質工資大跌一半

國家隊gogogo

咁深圳股市應該全球最高,咁撚安全,講句野都唔比

咁快allin?

叫騰指

最後逃生門

睇睇700 邊個入得最多貨，好似係美資

牛你老母

400幾點
升呀 星呀 接力

反送中嗰時都一樣升啦

本身我都預計係咁 但依家似係托多過因為國安法穩定熱錢流入

香港滅亡了嗎。。。。。。

-1300 +400一半都未有

香港一向平衡時空

反彈好正常